{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind n√§hakse tihti talvel."},{"text":"Sa v√µid ehitada koos minuga."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Aitan taimedel kasvada ja hoian sind suvel jahedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Taimed vajavad mind, et ellu j√§√§da."},{"text":"Kukun taevast alla."},{"text":"Ô∏è Teen lompe."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Annan valgust Maale."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma olen s√§rav."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin sind v√§ga soojaks muuta."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puhun puudest l√§bi ja panen lohed k√µrgele lendama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ô∏è Liigutan pilvi."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Tulen p√§rast vihma ja mul on taevas palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvid punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚ñ´ Ma paistan, kui p√§ike paistab l√§bi vihmapiiskade."},{"text":"N√§en v√§lja nagu v√§rviline kaar."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Torm","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma olen taevas suur ja pundunud asi, vahel valge, vahel hall. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin tuua vihma v√µi p√§ikesepaistet."},{"text":"V√µin v√§lja n√§ha nagu loomad v√µi kujundid."},{"text":"Ô∏è Tuul aitab mul liikuda √ºle taeva."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali m√ºra ja valguss√§hvatus, sageli tormi ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga ohtlik, sa peaksid sees p√ºsima."},{"text":"Ô∏è Tulen enne √§ikest."},{"text":"Ma v√µin taeva p√µlema panna."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma olen maa v√§riseja ja m√µnikord v√µib ilm viia minuni p√§rast tugevat vihmasadu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èV√µin olla h√§vitav hoonetele ja autodele."},{"text":"Olen maakera liikuja."},{"text":"Ô∏è Liiga suur osa vihmast v√µib viia minuni."}],"options":[{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false},{"label":"Landslide","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen hiiglaslik keerlev torm ookeani kohal, tugeva tuule ja tugeva vihmaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on silm keskel."},{"text":"P√µhjustan rannikualade √ºleujutusi ja kahjustusi."},{"text":"Ô∏è Inimesed j√§lgivad mind kaartidel, et n√§ha, kuhu ma l√§hen."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga k√ºlm torm, kus on palju lund ja tugevat tuult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma suudan seda raskelt n√§ha."},{"text":"Sooja p√ºsimiseks tuleb kanda palju kihte."},{"text":"Ô∏èReis v√µib olla v√§ga ohtlik."}],"options":[{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":true},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning tulen √∂√∂sel v√§lja. Mina s√§ran oma valgusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen!"},{"text":"Sa n√§ed mind pimedas."},{"text":"‚Üë Olen valmistatud kuumast gaasist."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen suur ja √ºmmargune ning t√§is kivi ja maapinda. Inimesed elavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Taimed kasvavad siin."},{"text":"Olen ainus planeet, kellel on teadaolevalt elu."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Ma k√§in Maa peal ringi, aga ma ei ole auto. Ma s√§ran √∂√∂sel, kuigi ma ei tee ise valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel √∂eldakse, et ma olen juustust tehtud!"},{"text":"Mul on faasid."},{"text":"Ma tiirlen planeedi √ºmber, millel sa elad."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen suur tulekera, mis annab Maale valgust ja soojust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Idas t√µusen."},{"text":"Mulle vaatamiseks on vaja p√§ikeseprille!"},{"text":"‚ñ´ Taimed vajavad mind kasvatamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Volkaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen k√ºlm planeet ja olen sinine. Olen P√§ikesest k√µige kaugem planeet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga-v√§ga k√ºlm!"},{"text":"Tugevad tuuled puhuvad mulle peale."},{"text":"Olen √ºks kaheksast planeedist meie p√§ikeses√ºsteemis."}],"options":[{"label":"Neptuun","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen punane ja tolmune, kivine koht. Inimesed on saatnud roboteid minu ruumi uurima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rovers uurib mu pinda."},{"text":"Mind kutsutakse Punaseks Planeediks."},{"text":"‚ñ´ Inimesed tahavad √ºhel p√§eval mulle k√ºlla tulla!"}],"options":[{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Saturn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi taevasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned on saanud nime loomade j√§rgi."},{"text":"‚ñ´ Sa v√µid mind leida selgel √∂√∂l."},{"text":"Iidsed inimesed r√§√§kisid minust lugusid."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Nebula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen meie p√§ikeses√ºsteemi suurim planeet, hiiglasliku punase laiguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on torm, mis on suurem kui Maa!"},{"text":"Olen valmistatud gaasist."},{"text":"Mul on palju kuusid."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen j√§√§ ja tolmu pall, mis lendab kosmosest l√§bi, sabaga, mis helendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu saba osutab alati p√§ikesest eemale."},{"text":"Ô∏è Olen enamasti valmistatud k√ºlmutatud gaasidest."},{"text":"‚ñ´ Ma ilmun harva, seej√§rel kaon"}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Meteoor","isCorrect":false},{"label":"Aurora","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen suur grupp t√§hti, tolmu ja gaasi, mida hoiab koos gravitatsioon. Meie p√§ikeses√ºsteem on osa minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on spiraalne kuju."},{"text":"‚ñ´ Ma sisaldan miljardeid t√§hti."},{"text":"Meie p√§ikeses√ºsteem on lihtsalt pisike osa minust."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Must auk","isCorrect":false},{"label":"Asteroidv√∂√∂","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}}]}